最想邊間食肆/快餐開係你樓下？

丸龜同Subway

大家食J

開咩都好

mos burger

住半山？

丸龜有咩好 樓下開左咁耐都未食過

開到間m記都已經好開心

我都係

唔通劣質譚仔叫好？

咩都好
利申海濱

象山慘啲

吉野家 南記 subway

南記
Subway
Mos burger
Euro gogo

大快活
Subway

大家樂，大快活，美心，太興，翠華。

Mos 丸龜

狗也不吃系列？

有D地方真係連呢堆都無

咪問緊有咩好